# Dotfiles

Pensaba solo subir mi configuración de i3 a esta plataforma pero... ¡Que chingados! Subiré todas mis dotfiles que incluyen mi configuración de bash, vim, nvim, tmux, i3 (¡claro que si!) y más.